{
    "Spawn Pet": "펫 소환하기",
    "Pet Panel": "펫 패널",
    "Select a pet": "펫을 선택합니다.",
    "Select a color": "색깔을 정합니다.",
    "Select the pet to remove.": "제거할 펫을 선택합니다.",
    "Leave blank for a random name": "비어있으면 무작위 이름이 적용됩니다.",
    "Name your pet": "펫의 이름을 정합니다.",
    "Cancelled Spawning Pet": "펫의 생성을 취소했습니다.",
    "A Pet Playground has been created. You can now use the \"Spawn Additional Pet\" Command to add more pets.": "펫이 돌아다닐 수 있는 공간이 만들어졌습니다. \"Spawn Additional Pet\" 명령으로 더 많은 펫을 추가할 수 있습니다.",
    "A Pet Playground has been created. You can now use the \"Remove All Pets\" Command to remove all pets.": "펫이 돌아다닐 수 있는 공간이 만들어졌습니다. \"Remove All Pets\" 명령으로 모든 펫을 제거할 수 있습니다.",
    "Black": "검정",
    "Brown": "갈색",
    "Green": "초록",
    "Yellow": "노랑",
    "Gray": "회색",
    "Red": "빨강",
    "White": "흰색",
    "Cat": "고양이",
    "Clippy": "클립",
    "Cockatiel": "왕관 앵무",
    "Crab": "게",
    "Dog": "강아지",
    "Rocky": "돌덩이",
    "Rubber Duck": "고무 오리",
    "Snake": "뱀",
    "Totoro": "토토로",
    "Zappy": "번쩍이"
}